請人做graphic 電繪

Game 公司
返星期一至五
做game入面嘅2D graphic